香港嘅網絡最後會唔會去唔到美國？

制裁中國
香港都係中國